邊隻雲端最好？

各位巴打
想問下有邊隻雲端推介

1. 有流動性文件要經常更改（word,excel etc)
2. 大量舊相/舊片需要backup到online drive (above 500gb)
3. 私隱度同安全性想高
4. 當然價錢都好重要

另外其實我有用開icloud (50gb) for backup record
咁仲有20幾gb淨，流動文件可以用iCloud

而其他儲存問題可以用其他Online Driver定係統一用icloud 好？

利申：電腦電話iPad耳機手錶=全apple

輕輕推

推

有google drive 無限空間
有意：

有錢嘅話直接買隻NAS私有雲點玩都得

巴打好介紹呀
其實仲平過月月供cloud
我就係想要呢啲野！ 真心感激

認真用緊但你預咗 upload定download speed會慢過google drive好多；自己nas可能係4-5mb ,定google drive係1xmb

用synology ds216+II 同 1 Gigabit Ethernet 速度完全冇問題
你用咩nas?咩網速？

qnap都幾年前嘅型號 1000mb 網速

我講緊係internet download speed唔係lan speed

你個問題 問邊隻雲端最好，
佢答你有錢就買nas，
NAS 喺同一個地點多一個hardware,
水浸火燭 都會 一鑊熟
條友仔明顯離題，
你居然話就係想要呢啲嘢 仲要感激
樓豬全 apple, 再一次證明我嘅理論係啱嘅，
用apple嘅人 超級低能

用cloud 定用nas ，都要backup 架啦。用cloud 都可以lose access to account

如果你嗰寬頻plan都係1Gb 咁應該唔會慢過其他cloud

我嘅意思係用牌子雲端不如直接買部NAS
再者雲端都有分公有雲同私有雲
樓主要backup幾百GB嘅野 NAS又滿足到樓主嘅要求 咁我俾個提議樓主有咩問題
同埋無論用乜都好 重要野異地備份係基本